<resources>
    <string name="app_name">SyncApp</string>
    <string name="icono_login">Icono login</string>
    <string name="writeYourName">Escribe tu nombre aqui</string>
    <string name="name">name</string>
    <string name="writeYourPassword">Escribe la contraseña</string>
    <string name="password">password</string>
    <string name="recoverPassword">Recuperar Contraseña</string>
    <string name="CreateAccount">Crear Cuenta</string>
    <string name="login">LOGIN</string>
    <string name="guest">INVITADO</string>
    <string name="TitleLogin">Titulo_Login</string>
    <string name="iconUser">IconoUser</string>
    <string name="filters">FILTROS</string>
    <string name="mostRecent">Mas recientes</string>
    <string name="description">Descripcion...</string>
    <string name="Title">Titulo</string>
    <string name="descripction_user">Descripcion User</string>


    <string name="titulo_ayuda_menu">1. Menu principal</string>
    <string name="texto_menu">
        A. Toca sobre el icono de perfil para ver tu perfil.
        B. Toca sobre la barra de busqueda para buscar por nombre de articulo.
        C. En el boton de filtros encontraras erramientas que te eyudaran a encontrar lo que buscas.
        D. Toca sobre cada item para hacerlo grande y ver mejor su contenido.
        E. Deslizando podras encontrar los articulos mas recientes.
        F. En el corazon encontraras los articulos que ayas guardado como preferidos.
        G. En el simbolo MAS podras crear tus propios articulos.
        H. En el dibujo del engranaje encontraras configuraciones de preferencias.
    </string>

    <string name="titulo_ayuda_perfil">2. Perfil personal</string>
    <string name="texto_perfil">
        A. Vuelve al menu principal.
        B. Encuentra la ayuda que necesites.
        C. Toca sobre tu nombre para editarlo.
        D. Toca sobre tu foto de perfil para cambiarla.
        E. Añade una ligera descripción sobre ti. Aque te dedicas, que estudias,...
        F. Edita tus articulos.
        G. Veras la media de estrellas de tus articulos.
        H. Elimina articulos que ya no quieres que sean publicos.
        I. Desliza para ver todos tus articulos publicados.
    </string>

    <string name="titulo_ayuda_filtros">3. Filtros de busqueda</string>
    <string name="texto_filtros">
        A. Desliza la barra para filtrar por las valoraciones de los usuarios.
        B. Elige el orden (alfabetico o alfabetico inverso) de los articulos segun su titulo.
        C. Filtra por temas o categorias.
        D. Dale al boton de FILTRAR para aplicar los cambios que has elegido.
    </string>

    <string name="titulo_ayuda_create">4. Crea tu articulo</string>
    <string name="texto_create">
        A. Toca la flecha para volver al meu principal, los cambios no se guardarán.
        B. Toca el icono para ir a tu perfil.
        Sigue los pasos para crear un articulo propio:
        1. Elige i escribe el titulo
        2. Puedes añadir una imagen o archivo si quieres.
        3. Puedes añadir una descripcion, un texto o informacion adicional, si quieres.
        4. Dale al boton de CREAR para guardar y compartit tu artiuclo.

    </string>

    <string name="titulo_ayuda_settings">5. Guarda tus preferencias</string>
    <string name="texto_settings">
        A. Selecciona el idioma que prefieras de entre los disponibles.
        B. Selecciona el modo claro o oscuro de la pantalla.
        C. Elige un tamaño de fuente comodo para ti.
        D. Toca el boton APLICAR antes de salir para guardar tus preferencias.
    </string>


    <string-array name="abc_spinner">
        <item>ABC</item>
        <item>ZXY</item>
    </string-array>
    <string name="titulo_spinner_alfabetico">Alfabetico</string>
    <string name="filter">FILTRAR</string>
    <string name="preferencias">Preferencias</string>
    <string name="aplicar">APLICAR</string>
    <string name="mode_oscuro">Mode oscuro</string>
    <string name="idioma">Idioma</string>
    <string name="medida_fuente">Medida fuente</string>

    <string-array name="categorias_spinner">
        <item>Calculo</item>
        <item>Fundamentos de la programacion</item>
        <item>Biologia General</item>
        <item>Economia</item>
        <item>Psicologia General</item>
        <item>Historia del Arte</item>
        <item>Quimica Organica</item>
    </string-array>



</resources>